發夢遊車河

夢遊遊車河
如果會入機場既手足，我強烈建議有車人士渣車入去，呢個係和理非中最和平可出力既方法！
我覺得尋日可以咁早封機場，其中一個原因係嚴重塞車，我尋日夢遊渣入去，响東匯城開始，一直塞左3個中，所有機場停車場唔比入，只可以原路屈返出九龍！

全世界遊車河可做到純天然阻塞交通，巴士的士全部拉手制！話知佢畜龍定水炮車都完全用唔到！交通阻塞，可大幅減少警渣增員，機場內既手足會更安全！而且有大批市民遊行塞緊車，警渣都唔敢亂離！

之後，屈出九龍後靠右行，向返東涌方向，可以無限輪迴，尋日見到約6點左右，大批手足步行出東涌撒退，駕駛者可準備一兩箱水，小量食物比有需要既人，最好可幫忙義載有需要既手足！

駕駛人士，只需要遊車河塞佢3個鐘，舒舒服服响車涼冷氣，又可邊煲劇邊吹水！呢個係你地最零風險既付出支持行動！希望大家幫幫手